[窮人勿生仔] 學者、營養師：窮人難選健康食物

【低端食物．三】富瘦窮胖新常態 學者營養師：窮人難選健康食物

[url]
[/url]

窮人無時間做運動、買唔起有機野、無錢body check

留名

茶記都係窮人營運，成個平民飲食文化都係垃圾。

舊時食住家飯幾好

帶飯咪得

我星期日用兩個鍾煮定星期一至五既午餐
全部都係烚既蔬菜同煎肉
無糖無鹽少油
星期一至五咁多餐成本費：80蚊左右
腸胃好左

都on

唔駛返工既真窮人先大把時間做運動、大把資助R、生活悠閒養生

打工仔先係無時間做運動、買唔起有機野、無錢body check

秒殺

但日日都咁寡，真係頂唔順。

唔太關事喎，係講你食嘢有冇高鈉高脂高糖，平嘢一樣有限度地可以有健康選擇

唔係點叫健康食物?

要紓緩香港的食物霸權問題，政府應考慮重新發小販牌、讓墟市恆常化，也可參考新加坡的熟食市場，改善本地的熟食市場設計和管理，讓市民有更多食物選擇。

天真

死Link ?